[預左比人屌]覺唔覺得周柏豪進步左好多

早幾日走左去睇佢演唱會
本身冇抱好大期望
但係睇完之後對佢改觀不得止
仲覺得佢真係有放苦功係唱歌到

至少比起早幾年 啲音準 氣都用得好左好多
聽live同聽碟都係差唔多水準
但早幾年唱live好似唱到就死咁
要chok聲先上到個音

我都係有果句講果句
不喜勿插

冇人睇件垃圾嘅演唱會
有誰共鳴

我都有睇
跑住嚟唱都夠氣

真係

覺，啱啱出道嗰陣鼻音好重，連CD 版都聽唔入耳，
而家至少順耳左好多，雖然都唔算出眾

中肯
雖然唔係好叻
但真係進步左好多

佢把老牛聲好難聽

覺，雖然仲差張學友少少，不過過多2年應該超越到

都唔明佢憑咩係紅館開演唱會
係都陳柏宇開先啦

樓主好有品味 把聲超難聽

講有冇人買飛架啫
人哋儲夠fans咪開得囉
Twins都開到，仲有邊個唔得

不喜勿插？
因為呢句你收 啦

係佢粉絲
都唔覺得佢係唱歌好聽嗰啲歌手
繼續有進步

比比鳥d歌我聽cd都覺得難聽

睇D留言都見到大家將門檻降到幾撚低先接納到呢D所謂歌手⋯⋯

算啦好嘛？

五六年前聽過一模一樣既句子

又話預咗俾人屌，又話不喜勿插
定還是佢係話嗰句「不喜勿插」預咗俾人屌？

你係咪搞緊笑

古今中外
當紅洗乜唱歌演技最top

大文豪都吹奏
下個係咪到坤哥

你說悲不悲哀

上個星期係cd warehouse聽到播佢演唱會，好似句句都無氣咁

直必

唉

還記得櫻花正開

唱多次櫻花樹下先講啦

陳柏宇咪一樣，唱左10年歌，咬字重係唔清，唱live又係麻麻

打波勁左好多 而家可以拍住費沙文樂打nba 反場雙槍沖擊季後賽

成碟青瓜過大海

正常講

其實老牛聲好好聽喎
點解無人欣賞佢把聲

以前好中意佢唱數碼暴龍

其實佢真係幾型

唔該 呀joe

進步左都咁難聽
王菲需要努力嗎？

作為學友fan都要同意了

其實唱歌好聽過佢嘅大把 但係佢真係進步咗好多好多 睇咗頭尾兩場佢都係唱到同CD一樣水準
雖然首場 chilam一開聲周柏豪即刻比下去
利申：佢fans

真心 ?

不喜勿插

條友聽過拍乳live未

等睇幾年後坤哥上神枱

真心講句 做男人一定做周柏豪
樣靚仔身材正不在話下
又顧家又專一咁撚型咁多年都冇乜點傳緋聞
唱歌係唔特別好聽不過一直進步緊
開親演唱會都爆你又吹佢唔漲
拍戲又做下主角，仲拍埋使徒行者
正宗歌影視三棲
鍾意打波同埋都算above街場level
個人仲要一直係潮流尖端
將比比鳥頭發揚光大
做Adidas代言人連登仔日搶夜搶啲yeezy nmd佢坐係屋企等收
開演唱會仲要有Givenchy幫佢度身訂造左套衫
自己又有兩個brand
MK既又有正常既又有，仲要多人買
賺哂你fans啲錢
廣告代言又接唔停
比啲連登仔串下大文豪櫻花樹下有咩所謂
反正人地而家就紅到飛起

真心講 如果唔係佢生得靚仔 我諗好快就沉左

真心有睇佢演唱會就知佢live真係好好 唱功好咗好多 勁好聽

評已正 不解釋

唔覺佢靚仔
可能唔岩我口味啦

見到個post個腦就自動響起櫻花樹下

認同 但照負皮

我反而覺得好靚仔喎
輪廓深 濃眉大眼

首本名曲 櫻花樹下

普通料姐

淨係想聽佢獨唱全首櫻花樹下
咁就知有冇進步

其實佢好撚勵志
讀ive 比人賞識入行出碟
出到而家上紅館

出身都幾平民喎

我想講係佢而家嘅名氣同佢才華一啲多關係都冇！

如果好似許志安《流淚行勝利道》《你的男人》呢啲老牛聲我覺得ok
可惜周柏豪同許志安好似仲係有啲距離

雖然對佢唱功無乜興趣 但好欣賞佢一直出廣東話歌

如果佢唔靚仔嘅話 ，你咪又係覺得佢老牛聲好難聽

比多次機會你

每個人既聲底都有自己唱得好聽既range
櫻花樹下係張敬軒既代表作 大家聽到個首合唱櫻花樹下 係用張敬軒原key 你試下google就知張敬軒把聲個range屈機
張敬軒有個電台訪問係話 周柏豪開show個排 張敬軒係唔得閒同佢rehearsal 所以周柏豪直接用櫻花樹下仲要原key上 去配合反張生

認真既 我一路都好欣賞 周柏豪個份勤力 2014年第一次紅館 我記得個陣比隔離登鬧佢唔夠歌 佢個年出左兩隻碟 佢宜家啲歌你地聽過未
如果因為一首歌 而抹殺佢既努力 抵香港樂壇衰落 一班on9聽都唔聽廣東歌 執下人口水尾就屌到個歌手地底泥

唔係靚仔一早收左皮

真心 覺
睇得出佢有努力過

....好聽過陳奕迅張學友張敬軒添啦

其實坤哥唱歌真係叫可以接受 算係普普通通練過下唱歌 唔係唱K鳩叫又走音個種
但係你又唔好屈鳩人地話坤哥唱得好過D一線歌手
BTW 坤哥係衰扮毒食女 如果唔係應該會小D巴打屌佢

真的好想精於某事情

好聽過你老母添啦 屌

岩，btw你個名

2014紅館演唱會我冇去現場睇，買左碟，好明顯唔夠氣唱，又走音。
到今年呢個，我買到飛睇，真心覺得好左好多，又跑又跳舞，都夠氣，亦冇走音，拍得住平時聽碟

勵志在夠靚仔

其實寫歌比佢既人真係好叻
首首都好易唱但又hit得起

佢呢d係偶像派歌手

佢自己寫個d咪就係囉
到此為止

而家香港樂壇竟然廢到要討論周柏豪

呢條友都有人吹捧 聽佢既歌9成mk仔女 讀歌詞咁撚樣

咁撚靚仔高大仲話勵志

咁佢真係勤力嘅

屌張國榮唱live咪通係麻麻，宜家都比人捧左上神枱喇

雖然周柏豪唱功係麻麻 明顯佢啲歌係好易唱
但佢唔係淨係出啲情情塔塔嘅歌 呢點好欣賞
自由意志 相安無事 只有一事不成全你 小白
仲有好多好多
未必好好聽但題目真係好豐富

香港樂壇的確係大不如前 但自己人都唔撐就真係會死
欣賞下啦

頂第二場條友第一首歌已經要交比觀眾唱, 跟住仲要講幾句先回到氣再唱, 跳舞又唔多掂, 根本唔夠氣去跳唱, 同許志安唱六天又俾人屌打

利申: 陪frd去睇

佢d歌真係好似讀歌詞咁

張國榮live好正喎
用心唱歌一定好聽過cd

話櫻花樹下哥D一睇就知ON9仔唔識音樂扮歌評人
屌你老母，你叫張敬軒降到周柏豪個KEY唱下
包難聽
每個人有每個人唔同既音域，越高音成個GAY佬咁就叫好聽？鬥飆高音就好叻？

呢個真

中肯 周栢豪音域唔到張敬軒唔代表佢唱唔到歌喎
唔係佢fan屎

佢啲歌啲Tone好平伏 就咁講野咁

POP SONG講求容易入腦，耳熟能詳最緊要

上連登勿認真 比比鳥是最好的

但係周柏豪啲低音都唔係唱得好喎

周柏豪其實唔算歌手啦
tvb d演員間唔中幕前唱一首都唱得好過佢

極同意 柏宇首首歌都好L好靚

好靚仔

唔覺佢d歌易入腦, 首首歌都好咁平伏咁悶

因為佢d編曲首首一樣你先會咁覺得，旋律上腦 其實出名幾手好易上口

周柏豪主要唔係賣唱功
係賣靚仔+身型好+識幾種樂器+識填詞
個演唱會睇得出付出咗好多努力去做
舞台同燈光設計都好靚

利申：盲粉

邊首歌係佢填詞

連登仔：唱咁多年都唔進步死得啦

咁我都認佢最出名嗰幾首真係唔錯嘅, 尤其係早期嗰d仲有高低起伏, 呢2,3年d歌就真係好悶

一直都覺得佢垃圾
但響YouTube睇左佢演唱會啲片段
諗起佢樂器都識幾樣，又作過啲好歌

我依家只能夠講
佢真係有為音樂而努力
當然佢唱歌都係唔多好聽，但有明顯進步

呢兩三年真心悶左啲 冇咩代表作
但以前果啲 六天 夠鐘 同行都係好易上口嘅旋律

兩個月後應該仲見佢ig 宣告 緊個演唱會係度自high

我話既

Sorry 作曲至啱

仲有走狗 傳聞 smiley face 我不要被你記住

呢句真

其實都好多首啦 香港流行歌佢都好有影響力地位

mv都還好
啲歌本身好聽
live我都係有啲保留唔敢聽

其實佢又唔係唱acoustic，成隊band ，好似唱k開原唱咁，其實唔會出事

串撚到仆街，扮哂大牌，人地巨星都無你咁擺撚哂架子

我鳩up

做乜

佢形象幾好幾正面 真心靚仔高大啦
歌影視都有玩 又有努力 算係咁
唱k都有唱佢d歌 如果佢唱功好既話好屈機

你講果堆到首都無聽過
唔係自己禁入Youtube聽根本唔會識

我係同班frd唱k先識, 自己從來唔會無啦啦去聽佢d歌

同天空

只知道是時候拿着鮮花

賣靚仔賣身材都講得出
你話賣高都講得通呀

呢句最撚真 係班毒撚先會係咁踩鳩人 人地紅得緊係有原因啦

因為連登仔剩係識吹奏某一類型既歌手 覺得自己既品味先係真理 人地中意咩都唔撚得 成班毒撚

係呀 已經超越Eason 就黎超越埋學友

唔好咁應好冇

其實真係進步咗好多，早幾日睇佢演唱會起碼唱live都唔會爭cd太多，
性格又正面，歌又多題材，雖然佢唔係咩技巧型歌手，但其實都叫值得紅

當年劉華咪又係把聲難聽又冇乜技巧，但人地努力靚仔咪上到呢個高度

佢把聲真係..
苦功係有 但好沙呀...

樓上有一個
如果香港有個人唱到好似James Blunt
我諗應該好快會收皮

諗下係因為大陸紅唔起先一直出定係因為中意廣東話歌而出啦

作曲方面依然仲係K歌層面 旋律同和弦運用都係太普通 唱功依然未係比人覺得"嘩"一聲既感覺 不過靚仔搭救啦

見撚到連比比鳥都要俾人讚到咁，就已經知道連登沒望

利申：張學友迷

想太多

淨係會吹捧周國賢 陳柏宇

學友係歌神呀大哥
依家個post係講佢有進步
何必咁harsh

周國賢唱歌

連登仔眼中：
最紅+唱功最好嗰班(e.g. eason/hins)係神檯
同埋最冷門/最摺嗰班(e.g.周國賢/陳柏宇)係清泉
其他人一律都係垃圾
之後去到嗰班冷門嘅上位嘅時候連登仔就會開始屌

明明周國賢唱live都係垃圾級

支持下廣東歌

講歌一定pakho 多

近幾年冇周柏豪頂住
香港樂壇又會小十幾廿首金曲

呢個真 周柏豪呢幾年d歌其實幾好聽
雖然唱功戇鳩

好多佢自己作

譚詠麟is the best

就係你呢d仆街搞死香港樂壇

專吹奏d十年都撈唔起既loser
咩周國腎 陳柏乳 Juno呢班囉

自己冇聽過又入嚟抹殺人哋努力

負皮係畀你句不喜勿插 屌你老母

係香港做歌手真係好 靚仔有進步就夠

不過好歌嘅數目一定陳柏宇多d

真心有進步，有聽佢今年同14年演唱會

自己冇聽過周柏豪就話柏乳多d......

邊忽差？唔好因為人地靚仔就先入為主酸到為屌而屌啦

我都覺得佢唱得幾好，但大合唱條女想點？冇個音岩

唔中意佢把聲又點會特登聽佢d歌呀
你地講到佢d歌咁紅， 但我應該唔洗特登睇mv都聽過至係
不如話就係因為有你地要求低淨係聽k歌既低質歌迷搞衰個樂壇

唔覺得周國賢好sor
一向覺得佢唱功垃圾

批評香港歌手=唔支持香港樂壇

香港其中一個有能力唱櫻花樹下既人

未聽過會唔會係你問題
講真 出六天 同天空果段時間smartphone都未算流行
行街啲舖頭都會播
佢啲新歌我唔敢講 不過初期果啲真係冇可能冇聽過

咁你當係我問題啦，身邊無佢既fans所以唱k唔會唱
周d歌我淨係識唱我的宣言
衛蘭，側田， stephy，twins，eason，容祖兒堆舊歌我就大部份都識

仲有一事無成都熟既

咁你冇聽過就話人d歌唔掂係咩logic?
利申 唔係fans

我唔係話佢d歌唔得係話佢把聲唔得囉
仲有佢d hit歌大部份係差唔多既k歌有講錯咩

由80年代譚詠麟到90年代
香港樂壇雄霸亞洲果陣都係k歌為主
K歌根本係大眾聽歌既主流
唔明k歌有咩問題

張學友最紅果d咪又係k歌

六天 當時好多人拎嚟做電話鈴聲

六天都未聽過應該新移民黎

唔係下下要懶係大師咁 出埋哂啲特別歌先值得聽嘅
K歌最迎合大眾口味又易被接受
其實K歌都可以有好歌 側田 衛蘭唔少都係K歌啦
而家係想話比比鳥有進步 值得讚賞姐
又唔係想捧到佢上神檯 需要咁harsh咩

其實我都覺得佢以偶像派來講，唱歌唔算差既(比起吳若希果d)，起馬音準果d都正正常常
只不過我真係唔識欣賞佢把聲囉
不過學你地講，人氣夠高就去到紅館架啦

同人地周興哲，薛之謙呢d新一代比

香港

周柏豪唔算新一代啦
撈左咁多年先有今日

咁唔欣賞都冇辦法
只不過未至於啲人講到一文不值
香港樂壇的確大不如前 但自己人都唔撐仲有邊個撐

同台灣大陸舊一代比死得仲慘

其實林峰如果無走到就好
起碼多個人撐住

講得好
好多20歲以下既人唔聽廣東歌

比人屌到走左
謝霆鋒都係

周柏豪出道有無十年

好似今年係十年？

其實好多都係香港人自己反香港人
講真林峰算高質 唱功唔錯
就係下下香港人自己都踩返自己人
走下又一個

見到好多00後淨係識聽韓文歌 心都寒撚埋
而家已經嚴重到聽eason都會俾人話老士
唔識欣賞廣東歌真係走寶

好大原因係佢有錢
又順風順水

垃圾韓狗食撚屎
破壞音樂

啲kpop真係
除左個旋律極洗腦無一可取之處
零內涵可言
偏偏新一代就係鍾意
低質

kpop唔係全部人都無料，有d係有樣有實力，不過大部份都係出洗腦歌既偶像團係真，包裝好吸引到學生聽係唔出奇， 當年我細個都係中意聽偶像派

我自己本身都係joey fans
無錯係應該支持多d香港歌手， 但都睇下值唔值得支持囉，唔通咩香港歌手都要盲目支持咩
好似gin lee唱功好既我覺得要支持下
但aga，JW果堆唱live無氣走音就算把啦

咁你覺得呀gem算唔算比香港人趕走
拿唔好雙重標準呀

把聲黎講 除左夠沉 真係冇咩特別
一直聽陳柏宇d mv覺得普普通通
有次聽左佢d live 真係好撚正

利申9up

算

你定型左佢做洗腦歌姐 唔通我又話日本首首歌都好似ppap咁on9咩

「唉～～～～～」

有邊首出名嘅唔係洗腦歌？
咪又係副歌係咁loop幾句英文
然後睇返佢中文翻譯嘅歌詞
完全9唔搭8 冇內涵可言

我唔覺得佢咁樣吸引到學生聽
我自己就冇咩興趣
有樣有實力但唱出黎啲歌全部都係為求洗腦嘅
真係好撚低質
泡菜歌我反而會欣賞慢啲抒情啲嘅歌
至少睇歌詞都唔會覺得咁低質

由0分去到1分有幾難
由90分去到100分就話難啫

你自己留意得少就話出名既全部係洗腦歌
就算BIGBANG都有出名既慢歌eg. if you
太妍iu都有好多歌唔係罐頭洗腦歌
仲有韓劇堆ost大部分都好高質
泡菜歌點都多元化過而家堆廣東歌
香港出名既歌咪又係大部份k歌，當然你可以話香港歌迷中意聽k歌，其實同韓國歌迷中意聽洗腦歌既情況一樣

跳舞快歌著重洗人腦，等人聽得開心d好正常，想睇歌詞既咪聽慢歌
唔知點解香港人成日都要過於強調歌詞，無錯歌詞係重要， 但唔應該係重要過編曲同旋律囉，一首歌唔應該用歌詞去定生死

一首歌旋律再好聽 如果冇有意義嘅歌詞佢都冇辦法成為經典
eason啲歌點解可以聽10幾年都未厭
就係因為係旋律好聽兼歌詞寫得靚
你睇返果啲得個好聽嘅歌
eg男人信什麼 啲歌詞不知所云 旋律再好聽都唔會令首歌上到神檯
普通聽一兩次咪唔洗歌詞靚囉
但聽歌唔係淨係聽個旋律
再好聽嘅歌用垃圾歌詞一樣會好快收皮
歌詞入面帶黎嘅意境係令成首歌昇華上另一層次
啲人點解咁鍾意打歌詞做whatsapp status同caption
就係因為靚囉 歌詞嘅重要性一定唔係你講到咁低

k歌同洗腦歌係完全兩回事啦好嘛
k歌都可以旋律好聽兼歌詞有意義
eg許廷鏗果類
但洗腦歌完全係得個洗腦架咋
有好多出名嘅慢歌我都知 我手機入面都有
但而家成個韓國多數都係冇營養嘅kpop
啲細路都係鍾意呢啲
我唔理解而家啲細路係咪低質到淨係識聽啲冇內容可言嘅垃圾歌姐
一大班人high下果陣播係ok 反正只求氣氛唔需要深度
但洗腦歌嘅質素可以有幾高 你自己知

唔覺

林峯同陳柏宇屌打呢件咁嘅大文豪啦

根本有唔少香港人就係太著重歌詞, 一首歌明明就係分開曲同詞, d人成日因為一首歌嘅填詞好就覺得嗰首係好歌

利申: 唔鐘意kpop, 不過都唔認同香港呢個歌詞文化

你都識講好多聽kpop既係細路， 咁佢地又點會識欣賞講愛情講人生歌詞呀
你都識講聽洗腦歌為求high下開心下，洗咩下下都咁認真講歌詞有無意思呀，輕鬆d啦香港人
唔講韓國講外國都好多英文歌係歌詞垃圾啦， 咪一樣有人聽
如果一首歌歌詞無特別但編曲好豐富風格好特別都可以係一首好歌囉
咁唔同情況可以聽唔同既歌架嘛，失戀想喊咪聽k歌囉，開party想high咪聽洗腦歌囉有咩問題先
我無話歌詞唔重要但唔可以忽視編曲同旋律，你而家係重視歌詞多過其他嘢囉
btw近年我想揾d好聽既廣東快歌聽下都好難

根本好多歌個旋律都好一般，就係因為歌詞就捧到上天咁eg. 羅生門， 所以成個樂壇味得返k歌生存到囉

唔關事
係個市場太細

香港80-90年代咪又係玩k歌
咪又係領銜亞洲樂壇

最憎呢d呢幾年所謂紅但係旋律麻麻嘅歌

好老實講句，其實佢本身既水準叫佢做歌手真係偷笑
同讀歌詞差唔多

不過好彩既係佢靚仔、去到演唱會又會show肌肉
本身又識彈琴同結他，又識作曲
佢啲歌又會涉獵到唔同範疇、唔係一味情歌 （近兩年啲歌麻麻地）

同埋又識掠水，自己搞個品牌整啲所謂設計既衫去呃妹妹仔錢（十足十韓星咁）
佢既努力有回報，都算係咁啦

好似上面有巴打話齋
許志安把老牛聲我又好鍾意
仲有Eric Kwok 喃嘸咁
佢地兩個都係佬 稱唔上靚仔
但把聲
所以我唔係睇樣

直到而家
聽返我不要被你記住
同埋走狗
喺我心目中已經上左神枱
你地話佢靠樣又好靠形象又好
我唔理

老老實實我對於睇佢跳舞爆肌一d興趣都無